有冇人，入黎

有冇人，
大家做緊咩？？？？？？？

飲酒食煙
懷疑自己有小小抑鬱

唔鍾意食煙，

飲酒ＯＫ

有Ｄ。Ｄ既話，你可能要搵多啲朋友／搵專業人士去幫你

我以前都有Ｄ。Ｄ，重要無朋友，
不過自己慢慢用時間走返出黎

唔知可以點同朋友講
我好少同識嘅人表達自己內心點諗

周期性發頹，可以點算

我睇左做發顛

唔緊要，發顛／頹都一樣

搵啲野充實下自己
有個ＡＰＰ叫：ＮＥＷＬＩＦＥ３３０

靜觀訓練，
可能你都要面對下自己

頭先我都好想斬自己條女，
做完上一日訓練就好左少少

上網同唔識既網友講

不過記得之後唔好留contact，
因為匿名討論區既好處之一就係可以盡訴心中情！

有咩就講下啦呢度，

可能有巴絲走過，可以叉隻腳埋黎，
大家一齊學術討論

醒咗

政治上無力唔再講啦
一路上最前線但係乜都得唔到
呢幾日又同女朋友爆大鑊
佢成日做啲行為我都覺得好唔成熟
不過平時我都忍咗佢算
呢幾日社會發生嘅野可能搞到我心情都差
所以我啱啱直接拎返而加+以前嘅野屌咗佢一鑊

食個野先

唔知就訓個教先，聽日再ＰＬＡＮ

鬧交，
如果你重愛佢既話，

鬧完交２４小時之內記得氹返佢

唔多肚餓
上多陣網睇下訓唔訓得返
呢排訓兩個鐘就醒😂

次次都係我氹㗎啦
我都想有人氹㗎。。。
仲要今次明明我都無錯
可唔可以氹返我
同我講以為唔會就ok㗎啦

如果條女唔再依賴你／唔再對你無理取鬧，

佢可能就係派帽比你

感情既野當然係雙向
不過如果你真係好撚痛，就自己學識放手，
唔好好似我咁，
比以前條賤種ＥＸ同屋企人搞到痴撚左線。

保重身體，可能有事。。。

我覺得你呢番話要同條女講
認真有必要坦白下
唔好鬥氣咁忍咗佢唔講出嚟

佢公司有個男同事問佢有無男朋友
佢唔話有，叫佢估下
所以搞到條仔以為佢無
跟住條仔就係咁煩佢
而且佢從來唔係social media顯示我嘅存在
咁係咩意思？

早兩年已經會早醒
斷斷續續咁都慣
係呢排再早啲

有講過下
佢話佢本身係咁 唔會去氹另一半
佢話佢好耐以前都會氹
不過係佢ex搞到佢咁

以前1點訓
依加日日3-4點先訓

又係瞓唔到

啲女成撚日都要人氹
話咁先係在乎佢
如果真係好愛就唔好計較少少啦

坦白講啦
邊有可能次次都係你氹，就算你係真係愛佢唔代表你要無條件咁遷就同縱容佢。
好認真咁講，你死忍無用，只會一次過爆發

睇來同是天涯淪落人

我諗啱啱算係一次過爆了
我同佢講返哂我一路唔滿意佢嘅野
佢都有同我say sorry
不過而加都唔知點收科

大家靜一靜，瞓醒先搵返對方啦
情侶之間係有咩都盡量拎出嚟講㗎啦，無理由要男嗰邊食哂，即使女人係乜都要人氹，但一個正常女仔都要知呢啲嘢係雙向㗎

一年前散咗
一身輕

因為你健身出事？

食住上，屌撚到佢仆街，
振夫鋼

氹唔氹呢樣野之前都有講過
佢都話佢會試下改
但我到而加都唔係好覺有乜改到囉

男子漢！拎得起放得低！

Why why tell me why

好！晏啲發夢嗰陣指住佢個頭嚟屌！
屌到佢跪低叫唔好！

太多野了
生活好苦

順便拎碌賓周出黎叫佢含撚住認錯，

再扑埋

女人未到８０歲都咪撚比飯佢食，

１０個有９個都係賤格

我既生活都好苦

永遠以為自己係最慘
嘈少少野就po上ig喊苦喊忽
屌你老尾火上加油見到就眼火爆！！！

一場手足可以分享下嘛？

你話你條女定點

同ex就乜都玩過哂
我就波都唔俾掂，屌你老母！！

我條女

係唔係你個樣出事。。。

你又知佢屎眼都比人屌埋？

唔撚係掛，波都唔撚比渣。。。。。

老老實實，佢係騎牛搵馬渣下話？
正常如果條女鍾意你，
就算佢係基督徒都會腿張開黎比你屌

屌你真係要負評，
嚇撚到我。。。因為我唔用ｉｇ

講清楚嘛！嚇撚死人咩！

不過真係好ｏｎ９，
乜撚都屌一餐ｉｇ啲人

真心，你自己要諗下你自己係咩定位

同ex就乜都玩過哂
分分鐘中出過，
落過仔，
咁既女你都重要？

我就波都唔俾掂，屌你老母！！
唔撚比你中出內射都算，渣下波摸下個臭閪都唔比，

你分分鐘連普通朋友都不撚如

自己諗自己啦，
夜啦我訓教先，
聽日再講如果要講

即係咁講
我屌咗屌過嘅 仲要無戴袋
但係就唔肯除bra同含
所以對波都未見過
不過之前佢話啲精好苦
我問佢點知 佢話佢啲frd講
但係都知咩事啦